{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051007",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10053038",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 더클라우드펜션"
    },
    "text": "慶州ザテレビジョンへようこそ。 私たちは自然の眺めと様々な付帯施設で最高の休息をプレゼントしています。 客室の全てにはプライベートなスパがあり、品格のある安らかな施設でゆったりとくつろげるように用意されています。 ザテレビジョンでは、さまざまな経験と思い出を作ることができます。 幸せな旅をお楽しみください。 入室はご利用当日の15時から可能で、退室時間は翌日11時です。 客室の清掃時間は11時から15時までで、15時以前は入室できません。 スパ/ジェット機の利用に関する情報です。 A棟201号とB棟201号を除く全ての客室でスパをご利用いただけます。 利用時間は午後5時から午後11時までと制限されています。 スパ入浴剤は一般ジェットスパ1個につき5,000ウォンで販売されており、ペンションで販売されている入浴剤以外は使用できません。 個別バーベキューが楽しめます。 炭とグリルの費用は2人基準で20,000ウォンであり、追加1人当たり5,000ウォンです。 電気グリルは中型が15,000ウォンで、小型は10,000ウォンです。 バーベキューの利用時間は午後6時から午後11時までで、炭グリルの提供時間は午後6時から午後9時までです。 プールとしてはオーシャンヒルズ室内プールが運営されており、利用時間は14:00から20:00までで、利用は無料です。 水深は1Mで、手軽服装、ラッシュガード、水着が着られます。 屋外プールは夏の夏の夏期である6月2日から9月2日まで運営されます。 売店/コンビニでは肉、野菜、飲み物、お酒、お菓子などを販売しています。 ゲームとしてはペンション内に共用ボードゲームと漫画が備えられています。 また、新型コロナウイルス感染症予防のためにセスコウイルスケアシステムを運営しています。 駐車は可能で、楽しいペンション生活が楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15時から可能で、退室時間は翌日の11時です。"
        },
        {
            "question": "客室の清掃時間はいつですか？",
            "answer": "客室の清掃時間は11時から15時までです。15時以前は入室できません。"
        },
        {
            "question": "どの客室でスパを利用できますか？",
            "answer": "A棟201号とB棟201号を除く全ての客室でスパを利用できます。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スパの利用時間は午後5時から午後11時までです。"
        },
        {
            "question": "スパ入浴剤はどのように購入できますか？",
            "answer": "スパ入浴剤は一般ジェットスパ1個につき5,000ウォンで販売されています。ペンションで販売されていない入浴剤は使用できません。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキューが楽しめます。炭とグリルの費用は2人基準で20,000ウォンで、追加1人当たり5,000ウォンです。電気グリルは中型が15,000ウォンで、小型は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は午後6時から午後11時までです。炭グリルの提供時間は午後6時から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "プールはありますか？",
            "answer": "はい、オーシャンヒルズ室内プールが運営されています。利用時間は14:00から20:00までで、利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "プールの水深はどのくらいですか？",
            "answer": "プールの水深は1Mです。"
        },
        {
            "question": "売店/コンビニで何を販売していますか？",
            "answer": "売店/コンビニでは肉、野菜、飲み物、お酒、お菓子などを販売しています。"
        },
        {
            "question": "ゲームはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に共用ボードゲームと漫画が備えられています。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症予防対策はありますか？",
            "answer": "はい、セスコウイルスケアシステムを運営しています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 577,
        "QA": 519
    }
}